2021 年通識教育 試卷內容 流出

仲有831白皮書

831 白皮書為市級文件, 不值得亦不需要學習
該文件的指導思想己於教科書內明確指出, 同學你未能掌握的話
建議老師同你作出一對一指導.

補課地點:

1.) 西營盤干諾道西160號
2.) 九龍塘約道6號
3.) 沙田源順圍28號

局長話毛澤東果啲係個人立場，應該剩係考左下角果本

所以試卷考題己經呼之欲出